[推!] 金鐘海富連儂牆！將絕食者精神發揚光大

啱啱去咗探伯伯，
伯伯除咗聲沙之外，都尚算精神，
現場都一直有人睇住佢，有足夠物資

但真係諗諗計喺聽日記者會前
將金鐘連儂牆發揚光大，
因為伯伯真係好重視聽日嘅記者會，
唔肯休息，諗梗記者會嘅對策。

雖然伯伯一直叫我哋唔好擔心同操心
但至少我哋要幫手令到聽日記者會搞得好好睇睇！
唔係剩係對住自己嗰區嘅連儂牆打飛機！

人地一把年紀都仲咁樣為我地抗爭，我地唔可以辜負佢㗎！

大家一齊諗諗計仲有乜嘢係可以做

推！

自推！

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

光復上水7月13號

連儂牆好單薄咋，寫啲字句鼓勵絕食者都好吖！

推呀！

連登仔！ 集結！

推

推下！

咩意見都好 ，大家講吓 ，商量吓 ，好過得個諗字吖！

多謝絲打

自推

我哋要推到俾國際，
俾人知道香港政府漠視絕食者訴求！
我哋嘅支持鼓勵，係同呢個政府形成對比！

陳伯

自推！
我哋唔好辜負一班絕食者既心意同精神！

真係好擔心佢

陳伯要小心身體

伯伯

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

推比更多人知！

填咗！

往死裏推！

推爆佢！

大家一齊推！

訓前再推

小心身體呀

推呀

啱啱11點去到，
佢情況係安全嘅，有人幫佢洗傷口

同陣陳伯傾咗一陣，佢話唔想咁快瞓住
想諗好聽日安排先

我地支持鼓勵對佢哋黎講最大動力架

1

2

3

4

5